會員最強翼衛摸西先入一入黎

想知你最後嗰腳係想射去邊撚到

傳波黎

笑撚到仆街

咁ching傳波都幾撚勁下

啲黑鬼信唔過

有冇link?

系

隊友唔走位

呢球2和b會接應到

接應後怒射右邊角球旗

樓主呢期行大運就係到單單打打